點解一定要娶港女做老婆＝＝

港女好多唔識煮嘢食

港女有樓先肯嫁

港女出街要你幫佢比錢

港女身材一般般

港女認為一切都係理所當然

港女認為不需要付出也能收穫

實有人問點可以識到其他女

宜家啲網絡咁發達有幾難阿

懇請各位香港男性唔好令啲on9港女認為一切都係理所當然

你揀人 人揀你

共同語言 文化

照下鏡先

搵大陸妹又比人話你共匪 死上支那

樓主講得好，而家咩年代？知唔知咩叫globalization？

宜家都就快唔係 男同女已經係生存係兩個空間

港女根本只係得有錢人
同洋腸先玩得起
預期係到日以繼夜俾人笑毒撚叫春
老老實實搵過個大陸妹同台妹把啦
如果你仲有能力 俄羅斯同烏克蘭等緊你

搵港女一樣笑你「毒撚埋單」

一樣咁井底蛙好溝通啲

哈薩克正啲